(CX撚) HKG飛NRT 邊班機係真J ?

暑假飛

邊幾班多真J ?

有A350就揀A350
無就77w>330
機型經常改，好難答實你
羽田早機cx548一定真J，不過你飛NRT

NRT/HND邊有A350..
我10月飛NRT,得A330,77W
波音機又吐噪撚到仆街,CX堆A330又殘到仆街

岩岩1月先坐完cx520 A350

10月有359喎
不過唔係星期一到星期七都有

我都岩岩坐完CX599
A350坐完一次返唔到轉頭

可能我日子無啦
會唔會飛個日轉機種?

好難答實你一定唔會轉，萬一壞機，可能轉隻773/772比你

假9

飛羽田仲有無其他選擇??

另外A330 係咪有時都有flat bed ?

另外 542 又點睇?

唔係隻隻有睇你好唔好彩

773你又點睇？

不了

點解唔揀ANA坐787

cx548 d 777會唔會轉d 無真J黎飛?

548正常日日都係77w，而77w所有都係真丁黎。
除非「其他原因」，例如壞機轉機型

唔知有無講錯
如果有其他ching識，請指正

我見 cx520 而家訂係a350

但到時會唔會轉架330 俾我 ?

你問國泰

CX548有賣開頭等
有頭等嘅就只有77W,所以一定真J
其他flight無保證,但548亦貴其他flight少少

當日壞機又無其他350調咪...

原來可以咁睇